獨裁國新加坡總理夫人Ho ching 洗自己版

先懷念下佢上年撐黑警的動作
fb : Ho Ching
而家比一D 台灣留言Errr 佢, 新加坡小粉紅出動護主
希望大家幫台灣手